燉雞·安東比利算唔算英超最被低估嘅中場

啲背身拎波同單對單屈能到
今場仲入埋靚波
但7成比賽都50幾分鐘開始冇氣叉腰然後換走
唔知係咪三杉淳嚟